#######################################
# Syntax Coloring Map For Langlo LoRa PacketHandler
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

PacketHandler	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

softwareRevision	KEYWORD2
init	KEYWORD2
begin	KEYWORD2
setNodeAttributes	KEYWORD2
heartbeatInterval	KEYWORD2
healthCheckInterval	KEYWORD2
incrementNodeTimers	KEYWORD2
nodeHealthCheck	KEYWORD2

packetSize	KEYWORD2
headerSize	KEYWORD2
headerByteCount	KEYWORD2

destinationMAC	KEYWORD2
sourceMAC	KEYWORD2
checksum	KEYWORD2
sequenceNumber	KEYWORD2
packetType	KEYWORD2
packetTypeDescription	KEYWORD2
relFlag	KEYWORD2
ackFlag	KEYWORD2
byteCount	KEYWORD2
byte	KEYWORD2
byteStream	KEYWORD2
payloadByteCount	KEYWORD2
packetByteCount	KEYWORD2

voltage	KEYWORD2

batteryVoltage	KEYWORD2
batteryCurrent	KEYWORD2
panelVoltage	KEYWORD2
panelCurrent	KEYWORD2
loadVoltage	KEYWORD2
loadCurrent(	KEYWORD2

tankId	KEYWORD2
tankLevel	KEYWORD2

pumpId	KEYWORD2
pumpState	KEYWORD2

flowRate	KEYWORD2
flowVolume	KEYWORD2

temperature	KEYWORD2
pressure	KEYWORD2
humidity	KEYWORD2
rainfall	KEYWORD2
windBearing	KEYWORD2
windSpeed	KEYWORD2

voxLevel	KEYWORD2

ambientLight	KEYWORD2

uvA	KEYWORD2
uvB	KEYWORD2
uvIndex	KEYWORD2

latitude	KEYWORD2
longitude	KEYWORD2
altitude	KEYWORD2
hdop	KEYWORD2

blowerPressure	KEYWORD2
itLevel	KEYWORD2

resetCode	KEYWORD2

erasePacketHeader	KEYWORD2

setDestinationMAC	KEYWORD2
setSourceMAC	KEYWORD2
setSequenceNumber	KEYWORD2
setPacketType	KEYWORD2
setRelFlag	KEYWORD2
setAckFlag	KEYWORD2
setByte	KEYWORD2
setContent	KEYWORD2

setVoltage	KEYWORD2

setBatteryVoltage	KEYWORD2
setBatteryCurrent	KEYWORD2
setPanelVoltage	KEYWORD2
setPanelCurrent	KEYWORD2
setLoadVoltage	KEYWORD2
setLoadCurrent	KEYWORD2

setTankId	KEYWORD2
setTankLevel	KEYWORD2

setFlowRate	KEYWORD2
setFlowVolume	KEYWORD2

setTemperature	KEYWORD2
setPressure	KEYWORD2
setHumidity	KEYWORD2
setRainfall	KEYWORD2
setWindBearing	KEYWORD2
setWindSpeed	KEYWORD2

setVoxLevel	KEYWORD2

setAmbientLight	KEYWORD2

setUvA	KEYWORD2
setUvB	KEYWORD2
setUvIndex	KEYWORD2

setLatitude	KEYWORD2
setLongitude	KEYWORD2
setAltitude	KEYWORD2
setHdop	KEYWORD2

setBlowerPressure	KEYWORD2
setItLevel	KEYWORD2

setResetCode	KEYWORD2

generatePayloadChecksum	KEYWORD2
verifyPayloadChecksum	KEYWORD2

hexDump	KEYWORD2
serialOut	KEYWORD2
displayOut	KEYWORD2
mqttOut	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################

PACKET_HANDLER	LITERAL1
NODE_HANDLER	LITERAL1

VOLTAGE	LITERAL1
POWER	LITERAL1
TANK	LITERAL1
PUMP	LITERAL1
WEATHER	LITERAL1
ATMOSPHERE	LITERAL1
TEMPERATURE	LITERAL1
RAINFALL	LITERAL1
WIND	LITERAL1
VOX	LITERAL1
LIGHT	LITERAL1
UV	LITERAL1
SPRINKLER	LITERAL1
GPS	LITERAL1
AWTS	LITERAL1
DEFAULT_TYPE	LITERAL1
FLOW	LITERAL1
NUM_TYPES	LITERAL1

PH_POWER_OFF	LITERAL1
PH_POWER_ON	LITERAL1
PH_POWER_UNDEFINED	LITERAL1
NUM_STATUS	LITERAL1